各紀律部隊人手不足 警務處空缺多達5258個

本港各大紀律部隊人手不足，且青黃不接等問題，保安局今日(14日)透露，各個紀律部隊都面對人手流失問題，且出現大量職位空缺的情況，當中最嚴重的為警務處，截至今年2月28日，共有5,258個職位空缺，當中員佐級空缺多達4,744個、督察級空缺亦有467個、警司級或以上的憲委級有47個。懲教署的員佐級空缺亦甚多，共有476個。

保安局回覆議員郭偉強議員提問，公布各紀律部隊的人手情況，在2020至21年度，警務處有28,938人、海關有6,005人、入境處有7,149人、懲教署有5,676人、消防處有9,988人、飛行服務隊有217人。

雖則如此，各紀律部律亦有大量職位空缺，其中最多空缺的為警務處；其次為懲教署，共有510個空缺，除員佐級外，主任級及指揮官級亦各有32及2個空缺。其他依次為消防處、入境處、海關、飛行服務隊，空缺各有492、383、208及39個。離職人數方面，包括退休或合約期滿人員及非自然流失人員，以警務處流失人數最多，共有919人(602人為退休)，當中有784人為員佐級；消防處有429人；懲教署亦有321人。

比狗做😅

開左堆新位出黎咋？

又話得兒登仔cctoy反狗嘅?

又話好多人失業

又啱

依家有手有腳就做到黑警散仔

復出考差佬

狗都唔屌

緊係人手不足啦
做嗰啲都唔係人嚟狗嚟咋
下次叫狗爪不足

一日黑警
一世黑警

消防處、入境處、海關
大把後生沖去做
大學grad 做散仔都肯喎

引入公安囉

做狗 賣身葬冚家都得

啲深黃宣誓都冇所謂 做到散仔po 哂相好威

由深圳公安局派員支援未得
又唔係未試過

叫呢班友吔屎啦，做老散已經羞家，仲要走去為個老散位宣誓

做之前要吠返兩聲先

班臭西港女鐘意 點睇？

咪係
你預算得愈多
空缺咪愈多囉

任鳩佢up

開左一大堆位出黎將防暴恆常化
用黎打鳩你地

老實講得移民局ia抵做 包升2柴
你估u grad出去搵到食咩 咩年代呀

有條條既臭西港女點會鍾意老散
鍾意老散個啲係冇條件既女人

你個仆街賤種

黑警有過千人手空缺？！但點解幾時周街都喺黑警嘅？！

大把公屋妹貪公屋宿舍
點知要等十幾年 住得十年要走

係呀係呀 我知你老母同你老豆都入埋去做都肯喎

你傻撚左？

佢可以做全職殺手

將黑警退休年齡提升到80歲咪得囉

請佢啦 岩曬香港警察

喂，唔計文職嗰班，仲有5千人去咗邊

奉勸所有小朋友
細時唔讀書 大個就要做差人

其實佢係無間道

全部去左做國安?

宣左誓未必移到民喎

中國人嚟做啱晒，薪高糧準

請到5萬隻狗

係咪易入咗？

招募鄉黑入去做

咁高失業率咁多工無人做？連登仔又話個個要養家既？

on9
個個部門都話唔夠人架啦

有國安法洗撚咁多警察咩，一區一個就夠啦

比畜牲做先啱

幾仟個調咗去國安署，所以有幾仟空缺

國安

做都戇鳩. 而家做咗狗點移民?

白色衫根本就係休班警

咁低IQ 嘅香港人係難搵啲

係加位定唔夠人啊？年年係咁請人都唔夠？

入去賺藍圈錢

引入大灣區公安啦 又平

家陣啲狗遊街成撚日幾個人一隊鳩溜溜，一係就幾隻坐喺架閪車玩電話/訓

屌佢老母

入境咁多人爭都咁多空缺

入境一半靠關係
有Fd老母做海關高層 見第一次就請
成日開招聘但請好少

做狗俾人笑，緊係走啦，留俾d智商低既人入去做

原來3萬thx已經out咗

每日150個 咪袋住先囉

應該係擴軍先咁多

可以優先請更新人士

要咁多人起軍隊？

有無人覺得香港慢慢落去
90後黃既比例多過廢中廢老
過多十幾年我地變曬呀叔呀嬸
下一代繼續仇警
做黑警既人只會愈黎愈少

懲教署入職要求比之前見低

但每日150個，仲有大量大陸生、大陸專才、投資移民

有人唔做做狗

請外勞順便cut cost
同醫生護士一樣

車震

GFS都咁多空缺

正
Fg 5皮

460個督察位
香港一年fresh grad ibank都冇咁多位

空你屎忽，日日見到班死狗一大班油油閒係到行行企企，6，7個，人哋外國有槍都係兩個人一架車，香港咁安全都咁多人有撚用

事實就係而家冇人肯做請唔夠人你咪繼續吹囉

14億人搶住要

咁你係含家隡打靶仔?

成家比人睇唔起

做狗點發達

係囉 比啲 fd 杯到咁 老婆又走去同連登仔爆房 梗係唔做啦

係囉 真。冗員

平均壽命得60左右咋喎

岩岩睇返
原來現在警察入職要求
唔駛中英文合格
毅進都唔駛讀

咪撚玩啦，香港鼻屎咁細都要4萬隻狗
係街逗個後生都要7,8件黑警圍住
擺街站，BUSKING就出十幾廿件黎掃場

明明人手過多，CUT一半都夠做

唔好同人講你當差 你狗都不如 垃鳩圾 口講正義

忠誠廢物，要讀書架咩？

食撚屎 , 搵大陸仔做喇

驚西咩，一個電話，成車高鐵落嚟啦！
枱面都幾皮野一個月，梗係益班同鄉先，炒9晒現職嗰班！

去黑社會揾咪得囉

橫掂得冇分別

連登5毛去考啦

無人肯做你好小接觸社會

奶共恐怖分子完全係垃圾
做得既等俾人杯葛

咁點解有5000幾個空缺？

兩隻又係蛇半打又係蛇

有咩分別

冇良知就得

咁撚低賤
做撚埋五毛嗰份
應該得d賤種食屎狗先會做共產黨走狗

事實數據擺在眼前都仲有得拗 好野

係時候帶風向啦
醫生呢啲都可以大陸輸入
點解公安唔得先🎊

最好搞到班狗連狗都冇得做

下一代只會撐警

之前成日話中共打壓香港，我覺得其實唔係
如果打壓得勁，根本唔會有咁多黃絲，你見大陸有冇黃絲？

真正既打壓而家先開始

督察級空缺亦有467個

以警務處流失人數最多，共有919人(602人為退休)
得嗰317人走

開咁多位把撚，平時只係負責政治打壓，封殺黃店同封區賽狗，最多炒吓牌減一半都嫌多啦

你肯做應該入硬

邊度有改？

收編元朗D無牌爛仔味得

真係講你都唔信依家幾多人考紀律部隊

仆街依家狗車多撚到

乜唔係好多人報消防，救護同海關？原來都唔夠人

定係buget多咗？

試下求其報個紀律部隊試下
你會見第一輪好q多人考

等考消防

入境 海關 重係50人掙1個位

佢地唔信

邊個有人唔知去做狗
應該得班藍絲先中意做狗

咪天真啦
共產黨一日唔滅
只會生產一批又一批小粉紅
佔領全世界，宜家已經開始咗一半

係！ 除咗狗！ 其他都要50人左右爭一個位

人手不足，大好時機。

等我

你都戇撚鳩嘅人哋係擴大左個編制傻鳩

咁即係入境定海關

叫番班退休狗出黎做咪得

本身ptu咪就係專職防暴，不嬲都係恆常左
仲未計佢tier2,3個班狗
佢加大成班狗個基數佢咪可以每期抽多d狗入去train
又唔影響日常運作

汪汪汪

老母係海關高層
個仔見紀律部隊有加乘
入境請左佢

要咁多位把撚咩

仲有平時hea鳩啲市民報案

狗手不足

cut晒d位咪清零

失業率歷史高位，但呢d所謂"荀工"無人吼，代表咩?代表乞食都唔撚做呢d絕子絕孫，為禍人間的西工。

紀律部隊前線好黃

問中央拎大陸仔啦

上班台大把人爭住做

一早好多新移民考

我來了

其實請咁多都係有乜鳩嘢做呢

？

幾百人拉幾個緊係唔夠人手

你不配做軍人！

但好似都少左，之前好似3萬多D，依家二萬八

国安処

你又岩

消防處有9,988人
救護員人數逾2,400名

三萬幾人少5000幾個已經叫春
二奶救護撚有人理未?

傻啦 過2年差佬已經變返高尚職業啦

本來3000個夠而家有30000個但欠5000個

連登仔話入去就可以內部改革警總下相見

引入鄕黑同公安囉

都係一樣

狗犯法都唔止幾百
即係犯咗法都唔使走

狗位缺人有閪用咩 幾撚多位都無人做架啦
你話海關入境個d缺人就happy，個個衝去考

有八百幾個劈炮

有咩分別 咪又係狗

起碼唔係警狗，d女整係歧視警狗

平時都無野做請咁多個做乜

紀律部隊全部死全家

而家就係
過多幾年配合班左膠唔敢包

黑警開工走去叫雞食冰家屬免刑責咁好福利都無人去？

仲有開酒吧免收保護費
泊岩碼頭仲可以開賭檔
年薪過百萬不是夢

開埋party room 秘撈

睇人哋唔順眼
可以砌生豬肉
襲警
搶槍

柳記點解冇人做做散仔應該同入境海關果啲差唔多啫

一世抬唔起頭做人 斷六親

見左工唔一定要做

cap水

去元郎揾咪得囉，成班手足喺到

要冇腦

陪坐監你估好好做咩

抽左d狗去國安部即

佢今年係ive擺檔咩考警計劃，咩人都可以參加，參加完有免費體能訓練

但係再後生個班點樣好難講

所以咪可能就係有料個班唔去靠，多左啲其他參差嘅但係無人收

唔係好多藍絲架咩
做咩無去報名做學狗

可能有啲係提早退休走佬

24小時幾隊人保護，威過做特首。

編三更，每更兩個都要6個人手啦。

佢地使唔撚使要咁多人？

想做狗嘅自己諗啦，女又溝唔到，返工畀上司屌，收工畀市民屌，上網畀連登仔屌

都唔知你條戇尻仔做乜撚

又多5千幾隻狗

19年正規狗有30800人，而家得番28000 , 但唔知調左幾多去做全職國安

5千隻白警

侮辱咗啲狗

又會咁嘅？黑狗移哂民？

除左柳記同警察
其他都係大把人爭住做

大灣區全面進場？

係
警察國家

唔見嗰五千隻應該係輔狗
正文得二萬幾嗰個數係淨係計全職狗